[member][/member] 仲有冇存在嘅必要

每次見到啲post 明明加密咗都有啲短命種解密

Block 佢又無乜用

又唔可以對佢做啲乜

咁既然係咁不如索性唔要呢個function 啦

無意義

[memeber][/member]